De ander, altijd aan het werk en zijn droge lippen werkend en zijn ogen kerend rusteloos om hem heen, ver weg en dichtbij, heb ze eindelijk voor een moment omgedraaid de spreker, met de woorden: "Je bent niet veel om naar te kijken," en met een half treurige blik op de gebonden handen.
